export const dataQuestions =
[
    {
        "category": "Prompt",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "Question": "Un secouriste en prompt secours ne peut intervenir seul",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                "id": 2,
                "Question": "Le secret médical s'applique aux médecins",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                "id": 3,
                "Question": "La loi qui place le citoyen au coeur du dispositif de la sécurité civile est la loi du",
                "Answers": ["A - 9 janvier 1996", "B - 10 mars 2000", "C - 13 août 2004"],
                "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                "id": 4,
                "Question": "Une association agréée de sécurité civile peut intervenir lors des opérations de secours",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                "id": 5,
                "Question": "Dans l'acronyme U.I.I.S.C., que signifie le premier I",
                "Answers": ["A - Intervention", "B - Instruction", "C - Internationale"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                "id": 6,
                "Question": "Que veut dire C.R.R.A",
                "Answers": ["A - Centre Régional de Réception de l'Alerte", "B - Comité Républicain du Rétablissement des Autorités", "C - Centre de Réception et de Régulation des Appels"],
                "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                "id": 7,
                "Question": "Dans l'acronyme C.R.O.S.S., que signifie le premier S",
                "Answers": ["A - Sécurité", "B - Surveillance", "C - Sauvetage", "D - Aucune des propositions"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 8,
                    "Question": "Le plus petit dispositif de secours est le",
                    "Answers": ["A - DPS-GE", "B - DPS-PE", "C - PAPS", "D - DPS-ME"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 9,
                    "Question": "P.A.P.S. veut dire",
                    "Answers": ["A - Point Accessible aux Premiers Secours", "B - Point d'Alerte et de Premiers Secours", "C - Point d'Alerte et de Premiers Soins", "D - Point Accessible aux Premiers Soins"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 10,
                    "Question": "L'alerte aux populations est diffusée par",
                    "Answers": ["A - Google", "B - Snapchat", "C - Twitter", "D - Facebook"],
                    "GoodAnswers" : [0,2,3]
                },
                {
                    "id": 11,
                    "Question": "Lors d'une attaque terroriste ou une situation de violence, les bons comportements à adopter sont",
                    "Answers": ["A - S'échapper - Alerter - Se cacher", "B - Alerter - Se cacher - S'échapper", "C - S'échapper - Se cacher - Alerter"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                } ,
                {
                    "id": 12,
                    "Question": "Face à un feu de gaz, j'utilise un extincteur à eau pulvérisée",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 13,
                    "Question": "La distance d'attaque avec un extincteur à poudre est de",
                    "Answers": ["A - 2 à 3 mètres", "B - 3 à 4 mètres", "C - 1 mètre"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 14,
                    "Question": "A.E.V veut dire",
                    "Answers": ["A - Accident d'Exposition à un risque Viral", "B - Atteinte par un Entéro-Virus", "C - Application de l'Equilibre Variqueux",],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 15,
                    "Question": "Le tétanos est transmis par",
                    "Answers": ["A - Un champignon", "B - Un virus", "C - Une bactérie", "D - Un parasite"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                }                           
        ]
    },
    {
        "category": "SUAP",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "Question": "Lors du transport de la victime, la conduite n'a aucune incidence sur son état",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                "id": 2,
                "Question": "La mission sapeur-pompier s'arrête au sas de l'hôpital",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                "id": 3,
                "Question": "Un équipier peut être entendu par la police sur les circonstances d'une intervention",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                "id": 4,
                "Question": "Un sapeur-pompier peut divulguer des informations à qui le demande sur l'état d'une victime",
                "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "Question": "Il est interdit de diffuser des informations du service à l'extérieur de celui-ci",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 7,
                    "Question": "S.M.U.R signifie",
                    "Answers": ["A - Service Médical d'Urgence et de Réanimation", "B - Service Mobile d'Urgence et de Réanimation", "C - Structure Mobile d'Urgence et de Réanimation"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 8,
                    "Question": "Un sapeur-pompier doit faire preuve de soutien psychologique face à une victime et à son entourage",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 9,
                    "Question": "Qu'est ce que le C.R.R.A",
                    "Answers": ["A - Le centre d'appel du BMPM", "B - Le centre d'appel du BSPP", "C - Le centre d'appel du SAMU"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 10,
                    "Question": "Le SSSM peut intervenir pour",
                    "Answers": ["A - le soutien sanitaire", "B - des missions de sauvetage médicalisées", "C - pallier à la défaillance des structure libérales", "D - neutraliser un animal dangereux"],
                    "GoodAnswers" : [0,1,3]
                },
                {
                    "id": 11,
                    "Question": "Le sigle SSSM signifie",
                    "Answers": ["A - Service de Soins et de Santé Médicale", "B - Service de Santé et de Secours Médical", "C - Soins Santé Secours Médical", "D - Service Spécialisé en Soins Médicaux"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 13,
                    "Question": "I.S.P signifie",
                    "Answers": ["A - Instructeur Sapeur-Pompier", "B - Infirmier Sapeur-Pompier", "C - Initiateur Sapeur-pompier"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 14,
                    "Question": "C.U.M.P signifie",
                    "Answers": ["A - Cellule Unique Médicale Psychologique", "B - Certificat Universitaire Médico-Psychologique", "C - Cellule d'Urgence Médico-Psychologique"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 15,
                    "Question": "Un infirmier sapeur-pompier peut",
                    "Answers": ["A - médicaliser une victime en respectant les protocoles", "B - compléter le bilan secouriste", "C - administrer des médicaments sans protocole", "D - participier aux visites médicales d'aptitudes"],
                    "GoodAnswers" : [0,3]
                },
                {
                    "id": 16,
                    "Question": "L'équipe d'une association secouriste peut venir compléter un dispositif de secours",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 17,
                    "Question": "Un VSAV est limité à",
                    "Answers": ["A - 4 personnes", "B - 5 personnes", "C - 6 personnes"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 18,
                    "Question": "Un VSAV est de type",
                    "Answers": ["A - C", "B - A", "C - D"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 19,
                    "Question": "Les systèmes de fixation d'un VSAV doivent résister à une force de",
                    "Answers": ["A - 6g", "B - 8g", "C - 10g"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 20,
                    "Question": "V.S.A.V signifie",
                    "Answers": ["A - Véhicule de Secours et d'Aide aux Victimes", "B - Véhicule Sanitaire d'Aide aux Victimes", "C - Véhicule de Soins et d'Aide aux Victimes", "D - Véhicule de Secours et d'Assistance aux Victimes"],
                    "GoodAnswers" : [3]
                },
                {
                    "id": 22,
                    "Question": "La cellule du VSAV doit être nettoyée",
                    "Answers": ["A - de la porte de sortie vers le fond", "B - du fond vers la porte de sortie"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 23,
                    "Question": "J'utilise une éponge pour nettoyer les plans de travail du VSAV",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 24,
                    "Question": "Le petit matériel immergeable d'un VSAV doit rester tremper au moins",
                    "Answers": ["A - 5 minutes", "B - 10 minutes", "C - 15 minutes"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 25,
                    "Question": "Le produit de désinfection pour le sol est dilué dans",
                    "Answers": ["A - le seau rouge", "B - le seau bleu"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 26,
                    "Question": "On utilise la lavette à usage unique",
                    "Answers": ["A - une fois", "B - trois fois", "C - cinq fois"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 27,
                    "Question": "La lavette à usage unique sert pour le sol et les surfaces du VSAV",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 28,
                    "Question": "Je jette mes emballages de désinfectants dans la poubelle DASRI",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [1]
                },
                {
                    "id": 29,
                    "Question": "En arrivant sur les lieux d'un accident sur la voie publique, le VSAV se positionne",
                    "Answers": ["A - avant l'accident", "B - à hauteur de l'accident", "C - après l'accident"],
                    "GoodAnswers" : [2]
                },
                {
                    "id": 30,
                    "Question": "Pour tout AVP, je mets un gilet de sécurité haute visibilité",
                    "Answers": ["A - vrai", "B - faux"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                },
                {
                    "id": 31,
                    "Question": "Une obstruction d'une artère cérébrale provoque un AVC",
                    "Answers": ["A - Ischémique", "B - Hémorragique", "C - Massif"],
                    "GoodAnswers" : [0]
                }
                 
        ]
    }
]